[回水!!]事發至今七警仍收共逾500萬人工 相等約八成訟費

七警在2014年10月16日被停職，直至今天被定罪，中間橫跨28個月之久，他們停職期間繼續收人工，被起訴前一直支全薪，至前年10月上庭後才「減薪」一半，即被停職後他們仍繼續共領507萬至 669萬元薪金，納稅人幾乎替七人支付最多八成律師費。

七警的律師團隊陣容星級，由兩名資深大律師及5名大律師組成，當中包括城中著名的駱應淦及清洪，但消息稱一眾大狀收「友情價」，律師費約共800萬元。

有傳警務督察協會和警察員佐級協會成立「支援組」，在警隊內部籌得1,000萬元，用來替七警打官司。不過警察員佐級協會主席陳祖光去年稱，為免被指涉及包攬訴訟，支援小組決定不資助七警打官司。

綜觀整件案件，警方花了一年時間調查，至前年10月雨傘運動一周年，律政司才稱為了「公平起見」，向七警案和曾健超淋水案起出起訴。案件去年6月開審，審了十多天，辯方突然提出要閱讀近600頁曾健超淋水案的審訊謄本。最終案件押後了三個月，七警在這三個月領取了約40萬至50萬元薪金。

依法治港

有冇得叫佢退番人工?